2328 九龍灣站月台有狗

已FC，小心

推